module.exports.config = {
    name: "Ù…Ø¹Ø§Ù†ÙŠ",
    version: "1.0.0",
    hasPermssion: 0,
    credits: "DRIDI-RAYEN",
    description: "Ù…Ø¹Ø§Ù†ÙŠ ÙƒÙ„Ù…Ø§Øª Ø§Ù†Ø¬Ù„ÙŠØ²ÙŠÙ‡",
    usages: ["Ù„Ø¹Ø¨Ø©"],
    commandCategory: "ã€˜ Ø§Ù„Ø§Ù„Ø¹Ø§Ø¨ ã€™",
    cooldowns: 0
};

const questions = [




 
  { question: " bell", answer: "Ø¬Ø±Ø³" },

  { question: "Living room", answer: "ØºØ±ÙØ© Ù…Ø¹ÙŠØ´Ø©" },

  { question: "window", answer: "Ø´Ø¨Ø§Ùƒ" },

  { question: "Bed room", answer: "ØºØ±ÙØ© Ù†ÙˆÙ…" },

  { question: "wall", answer: "Ø­Ø§Ø¦Ø·" },

  { question: "sofa", answer: "Ø§Ø±ÙŠÙƒØ©" },

  { question: "key", answer: "Ù…ÙØªØ§Ø­" },


  { question: "kitchen", answer: "Ù…Ø·Ø¨Ø®" },
  { question: "bed", answer: "Ø³Ø±ÙŠØ±" },
  { question: "red", answer: "Ø§Ø­Ù…Ø±" },
  { question: "yellow", answer: "Ø§ØµÙØ±" },
  { question: "pencil", answer: "Ù‚Ù„Ù… Ø±ØµØ§Øµ" },
  { question: "pencil box", answer: "Ù…Ù‚Ù„Ù…Ø©" },
  { question: "green", answer: "Ø§Ø®Ø¶Ø±" },
  { question: "notebook", answer: "ÙƒØ±Ø§Ø³Ù‡" },
  { question: "blue", answer: "Ø§Ø²Ø±Ù‚" },
  { question: "black", answer: "Ø§Ø³ÙˆØ¯" },
  { question: "book", answer: "ÙƒØªØ§Ø¨" },
  { question: "white", answer: "Ø§Ø¨ÙŠØ¶" },
  { question: "ruler", answer: "Ù…Ø³Ø·Ø±Ø©" },
  { question: "brown", answer: "Ø¨Ù†ÙŠ Ø§Ø³ÙˆØ¯" },
  { question: "chalk", answer: "Ø·Ø¨Ø§Ø´ÙŠØ±" },
  { question: "duster", answer: "Ø¨Ø´Ø§ÙˆØ±Ø©" },
  { question: "purple", answer: "Ø¨Ù†ÙØ³Ø¬ÙŠ" },
  { question: "orange", answer: "Ø¨Ø±ØªÙ‚Ø§Ù„ÙŠ" },
  { question: "board", answer: "Ø³Ø¨ÙˆØ±Ø©" },
  { question: "olive", answer: "Ø²ÙŠØªÙˆÙ†ÙŠ" },
  { question: "School bag", answer: "Ø­Ù‚ÙŠØ¨Ø© Ù…Ø¯Ø±Ø³Ø©" },
  { question: "grey", answer: "Ø±Ù…Ø§Ø¯ÙŠ" },
  { question: "Rubber", answer: "Ø£Ø³ØªÙŠÙƒØ©" },
  { question: "scarlet", answer: "Ø£Ø±Ø¬ÙˆØ§Ù†ÙŠ" },
  { question: "house", answer: "Ù…Ù†Ø²Ù„" },
  { question: "television", answer: "ØªÙ„ÙŠÙØ²ÙŠÙˆÙ†" },
  { question: "Apartment-flat", answer: "Ø´Ù‚Ø©" },
  { question: "mat", answer: "Ø³Ø¬Ø§Ø¯Ø©" },
  { question: "room", answer: "ØºØ±ÙØ©" },
  { question: "pin", answer: "Ø¯Ø¨ÙˆØ³" },
  { question: "indigo", answer: "Ù†ÙŠÙ„ÙŠ" },
  { question: "ink", answer: "Ø­Ø¨Ø±" },
  { question: "Pencil sharpener", answer: "Ø¨Ø±Ø§ÙŠØ©" },
  { question: "square", answer: "Ù…Ø«Ù„Ø«" },
  { question: "sheets", answer: "ÙˆØ±Ù‚" },
  { question: "Bath-room", answer: "Ø­Ù…Ø§Ù…" },
  { question: "cupboard", answer: "Ø¯ÙˆÙ„Ø§Ø¨" },
  { question: "Lobby-hall", answer: "Ø¯Ù‡Ù„ÙŠØ²" },
  { question: "park", answer: "Ø­Ø¯ÙŠÙ‚Ø©" },
  { question: "chair", answer: "ÙƒØ±Ø³ÙŠ" },
  { question: "table", answer: "Ù…Ù†Ø¶Ø¯Ø©" },
  { question: "computer", answer: "ÙƒÙ…Ø¨ÙŠÙˆØªØ±" },
  { question: "door", answer: "Ø¨Ø§Ø¨" },
  { question: "joke", answer: "Ù†ÙƒØªØ©" },
  { question: "king", answer: "Ù…Ù„Ùƒ" },
  { question: "lamp", answer: "Ù…ØµØ¨Ø§Ø­" },
  { question: "law", answer: "Ù‚Ø§Ù†ÙˆÙ†" },
  { question: "lay", answer: "ÙŠØ³ØªÙ„Ù‚ÙŠ" },
  { question: "lazy", answer: "ÙƒØ³ÙˆÙ„" },
  { question: "life", answer: "Ø­ÙŠØ§Ø©" },
  { question: "light", answer: "Ø®ÙÙŠÙ" },
  { question: "light", answer: "ÙŠØ¶ÙŠØ¡" },
  { question: "little", answer: "ØµØºÙŠØ±" },
  { question: "little", answer: "Ù‚Ù„ÙŠÙ„" },
  { question: "long", answer: "Ø·ÙˆÙŠÙ„" },
  { question: "low", answer: "Ù…Ù†Ø®ÙØ¶" },
  { question: "luck", answer: "Ø­Ø¸" },
  { question: "male", answer: "Ø°ÙƒØ±" },
  { question: "match", answer: "Ù…Ø·Ø§Ø¨Ù‚Ø©" },
  { question: "matter", answer: "Ø£Ù…Ø±" },
  { question: "maybe", answer: "Ø±Ø¨Ù…Ø§" },
  { question: "me", answer: "Ø§Ù†Ø§" },
  { question: "metal", answer: "Ù…Ø¹Ø¯Ù†" },
  { question: "might", answer: "Ù‚ÙˆØ©" },
  { question: "Dog", answer: "ÙƒÙ„Ø¨" },
  { question: "Lion", answer: "Ø£Ø³Ø¯" },
  { question: "puppy", answer: "Ø¬Ø±Ùˆ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ø¨" },
  { question: "Tiger", answer: "Ù†Ù…Ø±" },
  { question: "cow", answer: "Ø¨Ù‚Ø±Ø©" },
  { question: "Panther", answer: "ÙÙ‡Ø¯" },
  { question: "Ox", answer: "Ø«ÙˆØ±" },
  { question: "Wolf", answer: "Ø°Ø¦Ø¨" },
  { question: "buffalo", answer: "Ø¬Ø§Ù…ÙˆØ³" },
  { question: "camel", answer: "Ø¬Ù…Ù„" },
  { question: "horse", answer: "Ø­ØµØ§Ù†" },
  { question: "Fox", answer: "Ø«Ø¹Ù„Ø¨" },
  { question: "bear", answer: "Ø¯Ø¨" },
  { question: "giraffe", answer: "Ø²Ø±Ø§ÙØ©" },
  { question: "Elephant", answer: "ÙÙŠÙ„" },
  { question: "Zebra", answer: "Ø­Ù…Ø§Ø± ÙˆØ­Ø´ÙŠ" },
  { question: "goat", answer: "Ù…Ø¹Ø²Ø©" },
  { question: "Monkey", answer: "Ù‚Ø±Ø¯" },
  { question: "Donkey", answer: "Ø­Ù…Ø§Ø±" },
  
  { question: "crow", answer: "ØºØ±Ø§Ø¨" },
  { question: "sheep", answer: "Ø®Ø±ÙˆÙ" },
  { question: "Cat", answer: "Ù‚Ø·Ø©" },
  { question: "Rabbit-hare", answer: "Ø£Ø±Ù†Ø¨" },
  { question: "chicken", answer: "Ø¯Ø¬Ø§Ø¬Ø©" },
  { question: "fish", answer: "Ø³Ù…Ùƒ" },
  
  { question: "dove", answer: "Ø­Ù…Ø§Ù…Ø©" },
  { question: "Snake", answer: "Ø«Ø¹Ø¨Ø§Ù†" },
  { question: "duck", answer: "Ø¨Ø·" },
  { question: "shark", answer: "Ù‚Ø±Ø´" },
  { question: "Rat-mouse", answer: "ÙØ§Ø±" },
  { question: "goose", answer: "Ø¥ÙˆØ²Ù‡" },
  { question: "peacock", answer: "Ø·Ø§ÙˆÙˆØ³" },
  { question: "Turtle", answer: "Ø³Ù„Ø­ÙØ§Ø©" },
  { question: "Frog", answer: "Ø¶ÙØ¯Ø¹Ø©" },
  { question: "Eagle-vulture", answer: "Ù†Ø³Ø±" },
  { question: "bat", answer: "Ø®ÙØ§Ø´" },
  { question: "butterfly", answer: "ÙØ±Ø§Ø´Ø©" },
  { question: "owl", answer: "Ø¨ÙˆÙ…Ø©" },
  { question: "fly", answer: "Ø°Ø¨Ø§Ø¨Ø©" },
  { question: "Crocodile", answer: "ØªÙ…Ø³Ø§Ø­" },
  { question: "Spider", answer: "Ø¹Ù†ÙƒØ¨ÙˆØª" },
  { question: "bird", answer: "Ø·Ø§Ø¦Ø±" },
  { question: "bee", answer: "Ù†Ø­Ù„Ø©" },
  { question: "ant", answer: "Ù†Ù…Ù„Ø©" },
  { question: "guava", answer: "Ø¬ÙˆØ§ÙØ©" },
  { question: "Banana", answer: "Ù…ÙˆØ²" },
  { question: "mango", answer: "Ù…Ø§Ù†Ø¬Ùˆ" },
  { question: "Apple", answer: "ØªÙØ§Ø­" },
  { question: "Tomato", answer: "Ø·Ù…Ø§Ø·Ù…" },
  { question: "orange", answer: "Ø¨Ø±ØªÙ‚Ø§Ù„" },
  { question: "Cabbage", answer: "ÙƒØ±Ù†Ø¨" },
  { question: "grapes", answer: "Ø¹Ù†Ø¨" },
  { question: "Potato", answer: "Ø¨Ø·Ø§Ø·Ø³" },
  { question: "date", answer: "ØªØ§Ø±ÙŠØ®" },
  { question: "onions", answer: "Ø¨ØµÙ„" },
  { question: "fig", answer: "ØªÙŠÙ†" },
  { question: "cucumber", answer: "Ø®ÙŠØ§Ø±" },
  { question: "watermelon", answer: "Ø¨Ø·ÙŠØ®" },
  
  { question: "corn", answer: "Ø°Ø±Ø©" },
  { question: "shall", answer: "Ø³ÙˆÙ" },
 
  { question: "under", answer: "ØªØ­Øª" },
  { question: "slow", answer: "Ø¨Ø·ÙŠØ¡" },
  { question: "problem", answer: "Ø§Ù„Ù…Ø´ÙƒÙ„Ø©" },
  { question: "suspicion", answer: "Ø§Ø´ØªØ¨Ø§Ù‡" },
  { question: "against", answer: "Ù…Ù‚Ø§Ø¨Ù„" },
  { question: "well", answer: "Ø­Ø³Ù†Ø§" },
  { question: "never", answer: "Ø£Ø¨Ø¯Ø§" },
  { question: "fragment", answer: "Ø´Ø¸ÙŠØ©" },
  { question: "all", answer: "Ø§Ù„ÙƒÙ„" },
  { question: "most", answer: "Ù…Ø¹Ø¸Ù…" },
  { question: "local", answer: "Ø§Ù„Ù…Ø­Ù„ÙŠ" },
  { question: "rice", answer: "Ø£Ø±Ø²" },
  { question: "pear", answer: "ÙƒÙ…Ø«Ø±ÙŠ" },
  { question: "Carrot", answer: "Ø¬Ø²Ø±" },
  { question: "peach", answer: "Ø®ÙˆØ®" },
  { question: "Strawberry", answer: "ÙØ±Ø§ÙˆÙ„Ø©" },
  { question: "Egg-plant", answer: "Ø¨Ø§Ø°Ù†Ø¬Ø§Ù†" },
  { question: "Pine-apple", answer: "Ø£Ù†Ø§Ù†Ø§Ø³" },
  { question: "olive", answer: "Ø²ÙŠØªÙˆÙ†" },
  { question: "wheat", answer: "Ù‚Ù…Ø­" },
  { question: "lollipop", answer: "Ù…ØµØ§ØµØ©" },
  { question: "Flour", answer: "Ø¯Ù‚ÙŠÙ‚" },
  { question: "Candies", answer: "Ø­Ù„ÙˆÙŠØ§Øª" },
  { question: "corn", answer: "Ø°Ø±Ø©" },
  { question: "sandwich", answer: "Ø³Ø§Ù†Ø¯ÙˆØªØ´" },
  { question: "meat", answer: "Ù„Ø­Ù…Ø©" },
  { question: "water", answer: "Ù…Ø§Ø¡" },
  { question: "fish", answer: "Ø³Ù…Ùƒ" },
  { question: "tea", answer: "Ø´Ø§ÙŠ" },
  { question: "egg", answer: "Ø¨ÙŠØ¶" },
  { question: "jam", answer: "Ù…Ø±Ø¨ÙŠ" },
  { question: "milk", answer: "Ù„Ø¨Ù†" },
  { question: "cheese", answer: "Ø¬Ø¨Ù†Ø©" },
  { question: "bread", answer: "Ø®Ø¨Ø²" },
  { question: "juice", answer: "Ø¹ØµÙŠØ±" },
  { question: "beans", answer: "ÙÙˆÙ„" },
  { question: "beach", answer: "Ø´Ø§Ø·Ø¦" },
  { question: "house", answer: "Ù…Ù†Ø²Ù„" },
  { question: "Pyramids", answer: "Ø£Ù‡Ø±Ù…Ø§Øª" },
  { question: "School", answer: "Ù…Ø¯Ø±Ø³Ø©" },
  { question: "park", answer: "Ø­Ø¯ÙŠÙ‚Ø©" },
  { question: "Class", answer: "ÙØµÙ„" },







];

module.exports.handleReply = async function ({ api, event, handleReply, Currencies }) {
    const userAnswer = event.body.trim().toLowerCase();
    const correctAnswer = handleReply.correctAnswer.toLowerCase();
    const userName = global.data.userName.get(event.senderID) || await Users.getNameUser(event.senderID);

    if (userAnswer === correctAnswer) {
        Currencies.increaseMoney(event.senderID, 20);
        api.sendMessage(`âœ…|  Ù‚Ù€Ù€Ø§Ù… ${userName} Ø¨Ø§Ù„Ø¥Ø¬Ù€Ù€Ù€Ù€Ø§Ø¨Ø© Ø£ÙˆÙ„Ø§ ÙˆØ­ØµÙ€Ù€Ù€Ù€Ù€Ù„ Ø¹Ù„Ù‰ 50 Ù†Ø¬Ù…Ø©ðŸŒŸ`, event.threadID);
        api.unsendMessage(handleReply.messageID); 
    } else {
        api.sendMessage(`âŽ| Ø¥Ø¬Ù€Ù€Ù€Ø§Ø¨ØªÙƒ Ø®Ø§Ø·Ø¦Ø© Ø­Ù€Ù€Ù€Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù€Ù€Ø±Ø© Ø£Ø®Ù€Ø±Ù‰`, event.threadID);
    }
};

module.exports.run = async function ({ api, event, args }) {
    const randomQuestion = questions[Math.floor(Math.random() * questions.length)];
    const correctAnswer = randomQuestion.answer;
    const question = randomQuestion.question;

    const message = `ðŸŽ–ï¸| Ø£ÙˆÙ„ Ù…Ù€Ù€Ù† ÙŠÙ‚ÙˆÙ… Ø¨Ø¥Ø±Ø³Ø§Ù„ Ù…Ø¹Ù†Ù€Ù€Ù€Ù€Ù‰ Ø§Ù„ÙƒÙ„Ù…Ø© ÙŠÙÙ€Ù€Ù€Ù€ÙˆØ²: ${question}`;

    api.sendMessage({ body: message }, event.threadID, (error, info) => {
        if (!error) {
            global.client.handleReply.push({
                name: this.config.name,
                messageID: info.messageID,
                correctAnswer: correctAnswer
            });
        }
    });
};
